泛民fans同共產黨最大共通點係咩

就係大家都唔畀人宣傳港獨
唔係話敵人反對就支持嘅咩
定係共產黨唔係泛民fans嘅敵人

原來鼓吹港獨就會為習帝添麻煩

黎智英：我們必須小心鼓吹港獨的知名人士給習帝添麻煩

推

無聊 咁泛民唔支持咪唔講 獨唔獨邊有得逼
唔知有咩好拉埋黎講

你同五毛共通點就係一樣

感覺而家勇武派已經開始過火，出面起馬一半人開始轉軑

分化撚扮極端左膠

泛民fans永遠是對的

支共政府永遠是對的

質疑泛民fans=熱狗/分化撚/五毛

質疑支共=港獨分子/外國勢力干涉

-指出真相

泛民：分化撚/五毛狗 blocked

支共：強烈讉責（我都想block左佢當睇唔到）

我準備好被分化撚被五毛狗了

騎劫政府宣傳片廣告三部曲 與警暴割席